認撚住我，臭雞姐

今日我就要係連登插旗，吊哂全人類老母

哦

含撚啦你 走住黎屌 無撚用架

無J點屌？

跪拜姐喇，賤民們

認住我 火炭佛地魔